大家幫下忙聯簽一下

【網戰】【推上國際】【請廣傳】
廣東省委近日發表意見書，講明要發展粵港警務人員交流，以及推動粵港的「社會信用」對接，短目標是2020年，長目標是2035年。完全違反《基本法》廿二條，中國任何部門省市也不得干預香港內政。

被真公安毆打強姦不是夢！
亂上網被扣社會信用買不到樓，也不是夢！
推上國際求救，給予美國理由加速通過《香港大權及民主法案》！現在不可以只理會逃犯條例修訂，香港民主化及鞏固自治，才是正道！

‪
簽這白宮聯署！支持通過《香港人權及民主法案》

———
Guangdong has proposed to develop police co-op with HK and a social credit system in HK. Violation of The Basic Laws and human rights.‬
‪#LiberateHK‬
‪@washingtonpost @CBSNews @cnni @FoxNews @realDonaldTrump @WhiteHouse @PressSec @SpeakerPelosi @RepMcGovern @marcorubio @VOAChinese ‬

Source:

—————
另外，可加入此telegram頻道，協助網絡輿論戰，將香港情況推送國際，玩facebook玩twitter救港。

行動介紹在此：

#hkig #LiberateHongKong #LiberateHK #HongKong #HK #HKAutonomy